香港共享單車係咪死剩Locobike(藍色)?

Gobee執左
Ofo 成日傳大陸母公司冇錢，車又愈黎愈少
Hobabike由始至終都係好少好少車
KetchupBike直頭鬼隱左

最後係唔得Locobike 跑出

Ofo未死晒 應該數目仍然多過其他

而家真係死剩loco

好快死埋

之前採訪好似話自己收支平衡

唔通喺傳媒面前 會話自己做唔掂？

跟本冇得做
車廢難做保養只會越來越少人用
唔到三年d 車都踩唔落

係街d車污糟到掂都唔想掂咪話渣

根

hoba 之前話自己唔掂

loco新車好踩 舊車難踩到On9

KetchupBike都就快執

下年會咨詢電動踏板車電動單車，合法時成街電動踏板車，搵鬼踩共享單車咩

前一幾日去沙田踩單車，沿途一架車都見唔到

佢之前話會執 話香港人變左了 搞落去成本太貴

屌
ofo一直都退唔到按金

仲有200

藍色贏在轉型
宜家個app多廣告搵得多過出租單車收入
所以單車業務又免按又成日免費踩都做得住

啲廣告有鬼人睇咩

App出埋push notification
當娘app既人有5萬，佢接觸面應該大過搵個ig 5萬followers既KOL
果d KOL都收差唔多成皮野一個post...